12點之後，共產黨話事

你吹啊

11點